對付臥底只有一個方法

殺一儆百！唔洗專登捉 一個殘廢返去就得

自推1

自推2

自推3

自推4

自推5

推
黑警唔可以爆係卧底
反而人地會覺得有示威者死咗

推！

以後準時九點走 唔好磨爛蓆

p

推

真

呢個係最低消費 唔好比佢覺得自己係梁朝偉

佢夠膽捉即大隊返轉頭打

岩呀 打錯自己人唔緊要 前線如果唔好彩比人當係鬼既就將錯就錯直接比佢地打到殘廢

老豆搵仔咁多資料

問題係好難捉

P牌推唔到 但認同

比你搵到佢住邊你都唔敢搞佢啦

gchi

老豆搵仔

推！！！

BNO平權聯署要人呀！！仲差二萬四千幾人！多你一個係好多！
無論續領左未都簽得。

Postcode寫00000或者852
地區揀香港

聯署網址：

做完立即廣傳轉發比朋友，係要一傳十，十傳百，快、快、快!

趁鬼捉人即刻出手啦
割佢條.......席

（講緊捉迷藏）

之前811個幾個咪俾人起左底囉

中前線心態要開始變
一定要夠兇夠惡 見到手足比狗拉低
轉頭當佢殺父仇人
要記住手足比佢地拉返狗屋會重傷骨折

push

殺

我冇野講

呢個係心理關口 我亦都相信破窗效應

要捉就即場捉 打到仆街

兩次嘅共通點都係夜晚+發光物體

至少打跛手腳啦

佢同伴知道呢啲英雄唔出得名唔入得浩園，仲係咪要含盧偉聰條撚？

返去含撚啦死支那三毛

Push

殺鬼都唔割

掟鬼落街，夠薑唔好收工。

我諗d鬼都係等某一兩個手足落單先會出手，喺人群當中佢唔會敢捉人，只可以煽風點火

挑腳筋

一班冷氣軍師 記唔記得前線開記者會講咩

捉得佢就梗係有證據證明佢係狗

仲制服打撚死佢啦

如果見到佢地主動捉手足 絕對要返去救

攪掂班左膠先講啦

班冚家剷有槍收埋

睇背囊同手機咪知囉on9

#銅鑼灣
#巴打報料
2103 維園噴水池
Popo扮示威者被發現
搵到警棍 電話係警察grp
被制伏中途開真槍
2107 傳出第二下槍聲
from scott scout哨兵main channel

有手足追住佢地黎打

示威者在明狗在暗
岩岩分分鐘係班狗帶頭進攻
然後再引其他人加入

老豆搵仔:
知唔知點解繼續有鬼扮人?
因為做鬼冇後果囉
你哋肯殺曬我之前搵畀你嘅鬼
仲有狗夠膽出嚟做鬼?
你班友害死人呀

決定快d 左膠都制止唔到

放完火唔轉場，磚佛咁，成幾百人企定定等拉，次次唔會機動啲，成堆人夾死係度，點走得切，又有偽裝鬼，灣仔救🔥車到都唔撤，仲有幾多前缐比人拉，個名叫勇武但真真無腦，咁多人比人拉咗，點搞呀！
分分鐘又車去新屋嶺，你老味
記住宜家啲係魔警，陰濕無比，唔好用人既思維。

帶刀仔，係臥底手腳筋後頸都介1野
唔死都殘廢

屌你地成日都咁講
我肯撚定杯葛狗仔女都無人會做
原諒我激動
發夢見到卧底捉人, 個個雞飛狗走

捉一隻殺一隻

示威者英勇犧牲

講咁易咩屌
頭先捉到開真槍走
人地話曬飛虎隊

香港人！還拖！往死裏打！
901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

用磨刀棒啦 夠硬淨又唔算重 扑頭唔可以一下 要係咁扑 扑到標哂血

當然唔好啦 死左咪益左班狗 一係攻眼 一係攻膝頭哥

有啲鬼煽動

人地無得再做飛虎，要轉文職

捉到就幫手重扑佢哋手手腳腳

up

見到佢拉人個陣，打鳩佢啦

袋/身，一定有記認！

引開先捉 , 兩個夾一個

25狗死全家落地獄子女慘死不得善終

唔好落單，通常落單先比人捉，多示威者卧底就會煽動留守同反擊

發夢其實捉到唔會殘廢，9成會打死

下次一定要留意身邊啲人，一有可疑就大叫再私了

頭先有班手足主動打鬼 有個有槍 班手足都唔驚

Um.......留低d野

啱

成班講就兇狠

屌 頭先打鬼有無後續 是但拉一個返黎打到佢仆街先啦

睇得tvb多？

咁多人去打狗，點解無啦啦有幾個落單俾人捉

完全認同

是但捉住一隻鬼,廢左佢手手腳腳.下次班狗就唔敢會放人入黎啦.

一定要殺一儆百

就係呢條片 班手足好勇 不過有少少改善既地方 就係要集中捉一個 之後先打

推

好似呢條片咁 只要捉到一個就得

必勝兵法！【30分鐘定律】

入維園俾人打死左未？
好撚嬲呀屌你老母

一㩒低手足 成個背隻比你玩

Agger

要捉一個

標記呢d 野佢點換都得
最安全根本係一班人一齊走
唔好有人落單
就算有鬼，咁多人
佢一捉就大把義士幫拖
唔好再落單了

殺撚死佢

不反對

好

無錯，成日講唔捉鬼，一奶野就奶大大獲

YEA, 見到就示威者英勇犠牲

係 今次睇嚟係班鬼捉左一個兩義士 全部路曬馬比人圍先走路 一定唔可以比佢地走 打到佢地斷手斷腳

自己人都有
上次捉錯

唔撚好捉鬼呀!
鬼係捉唔晒，所以唔好主動捉鬼

所有人既目標係唔比鬼捉呀明唔明呀!!!!!!!

當然如果發現就前線決定

搶佢手腕上面嘅螢光手圈 ！ 等佢冇標記

幫推

整斷對腳好啦

沒錯

對家d鬼可以屈示威者係鬼 呢招好危險

班on9成日話唔捉

其實同畜龍小隊一樣 我地都係要捉佢落單既臥底狗

啲狗咁多辦法
暫時已知有2種
1係用螢光棒
2係用燈
睇死佢哋入夜先開
早上下晝都唔會知

大家點都撲底一個先！
除非佢地唔救
否則一定逐一擊倒

卧底分分鐘無保險計

自己人俾人打會出聲 狗俾人打唔會話自己係示威者 你睇佢地俾人打都無叫 係還手添

隊還隊，小心黑犬轉為嫁禍

啱啊

賜酒

記得
絕對信任
但都唔可以忽略一啲明顯證據
已經有2日嘅血的教訓
保護自己都應該

捉唔捉到

事前行動前要組隊
多人一隊

冇人叫主動捉鬼 只係見到呢d情況 要主動出擊 捉一隻鬼 以儆效尤

唔係當場捉
老豆搵仔應該有扮示威者嘅狗嘅資料
但無人夠膽麻包袋

鬼叫佢地無啦啦露出馬腳咩 你走都叫好D 你拎曬警棍 漆彈槍 手槍出嚟想點先

你地係咪on撚鳩 又諗住捉鬼

唔撚好捉鬼呀!
鬼係捉唔晒，所以唔好主動捉鬼

所有人既目標係唔比鬼捉

當然如果發現就前線決定

係，如果好似喪屍咁抱住
應該會有實彈

痴撚線 唔捉鬼呀on9 你捉得幾多個呀！
捉錯一個點算？ 有無理過前線感受

先圍佢，係人係鬼比手足圍反應會好唔同，特別係佢㩒低佐個手足既時候，確定係鬼就係時候做野

留意到有鬼就搵隔離手足幾個圍埋搞掂佢地啦 大愛撚出嚟照打 真係好撚嬲啲左膠大愛

係，一夜晚啲狗就現型。所以前線守到咁夜真係幾危險。

建議有咩爆野，日頭做曬佢，七點後街坊進場。

有冇人一齊集思廣益，次次都比佢卧底狗咬好撚火

對臥底唔需要有底線，自行解決

捉到一個打撚死佢

衰d講句 捉錯人可能係對方popo既計謀 但都好過比popo捉到

岩
鬼一定幾隻一齊行
但手足要對準一個目標

捉到嘅千其唔好大大力踩爆佢地兩邊膝頭哥咁樣可能會成世行唔到

好好, 可以再狠d

事旦推跌一個就跟住有人黎圍架啦

得一個方法 係勿留守

主動同被動既分別 依家係人地現身在先 咁都唔捉 等幾時？

私了

佢地肯聽人講先得既
次撚次唔肯走
屌人散水撚

呢隻拎埋胡椒球彈槍，殺得

如果係有心捉鬼/打鬼，不如諗下點解前線成日都唔走個問題仲好，一齊走臥底係唔肯捉人。同埋，有勇氣打鬼不如打黎捉人既警察仲實際

扑柒佢哋

自己組定朋友再出動啦
真係無嘅來回一線二線之間
盡量唔好咁近人
同埋喺後面睇下有冇記認

呢幾件拎曬手槍漆彈槍出嚟 好難唔撚做佢地

咪係, 捉得就知有證明係狗, 點會唔知, 咪on9, 打還打, 唔好殺

唔可以打傷人

咁你地唔暴力
佢哋就無癮

卧底被發現係有咩下場?
死都係理所當然

請問黑社會點對付25仔?

要捉腳呀 攻下身
一訓底就圍佢

直接撲上去捉住，後面自然會過黎圍

推 捉一個打柒佢就會驚

好似話之後拎咗真槍出黎

蝕撚左 真係要打到一個殘廢
睇吓班冚家剷仲夠唔夠膽做鬼

一 有閃燈
二 衣着統一
三 DUM空地

都係，各自有目標，尊重前線

捉到仲制服做乜鳩

唔隊佢都幫佢殘四肢啦

睇下到時一哥講咩?

狗仔返shift的

推
香港人太善良

道理喺我地呢邊 有條友冇著制服揸槍撚知佢係恐怖分子定警察 緊係私了左先

呢個諗法好戇居，大家千祈唔好聽佢講

善良到

殘廢殘廢

打到佢打橫走

往死裏打

推爆

殺鬼其實可以提升士氣

放火個位唔似喎！係狗既應該會鼓勵打從而拉人，唔會放火掩護人走

至少都好似外國咁 掉落垃圾桶

手槍呀 手槍你似為我講緊BB彈槍呀
你知唔知香港唔比玩漆彈槍呀? 20J呀
得香港警察有 一般市民冇話手槍 漆彈槍都買唔到啦

澄清返 小弟開呢個post唔係鼓勵大家主動捉鬼 而係講比大家知
前線發夢其間唔好主動捉鬼，因為會令前線互相猜忌，但係唔代表我地乜都唔做！！鬼現身拉手足既時候就要果斷還擊，用一切方法，捉一隻鬼，以儆效尤

睇下聽日有沒

唔好再捉喇

打撚殘班鬼 做得咁開心

啫啫識發光，要黎都冇用

打到殘廢咪即係納稅人養佢一世

再搵火燒佢

應該掃佢隻腳 辣低一個先 慢慢玩一個

係真係有鬼唔覺意露出馬腳做低佢就得 到時就比記者寫文話警察打死示威者

冇露出馬腳有得佢 佢拎火彈出嚟幫佢DUM 仲要同佢講多謝

正解

Push

如果捉到記得第一時間除佢口罩

10000支持

刀仔防身

啱 唔捉鬼 等佢無啦啦拎警棍 槍打義士做佢都未遲

黑警死全家

還眼？

支持私了

好暴力呀

坦白講，鬼就唔建議捉，但都冇理由一直比臥底捉人。
有冇可能將示威者分成４—６個人自己人一組行動，起碼有得互相幫助，可以減少被捕風險。

講撚到悶。

前線唔可以再有底線...仆街黑警派卧底已經無在道德底線....捉到卧底唔打死都要打到佢殘廢

尼個係TIME LINE 完全可以大大提高不被捕成功率
愈夜愈小人 鬼被人多你就死緊

人地係飛虎隊，你只係大番薯詐。

岩,最好界花佢地塊面,界我係黑警,4隻字
除晒佢地衫
綁佢地係電燈柱到

卧底係灣仔放火，拋汽油彈

小弟和理非, 出完去祈禱後返到屋企睇晒個過程

佢地唔算係潛入式, 而係4人一組拎晒新型嘅胡椒槍去捉落單
所以齊上齊落好重要, 唔好自己1~4個走咗去
今次捉嗰啲都係落單示威者

成日話捉一個捉一個，接一個放工接一個放工。但係成個鳩幾月到而家一單都未見。其實不如唔好講算啦。

推！千奇千奇唔好留心
無人知佢係警察

滅之

講左好多次，我地人數多，攻擊既話請腳對準波羅蓋秋落去，先令對方失去行動力再慢慢打

同意

避免互相猜忌係要 但捉到閒顯係鬼就識做啦

不割蓆、不譴責、不篤灰

推， 做鬼預左死， 打死無怨

我想打到d卧底殘廢

同意。日日講但係一隻狗都無死，其實係咩玩法？

波羅蓋 快靚正

個個打啲無用既位有q用，請大家對準關節位

殺百都唔割！

專攻1個就夠

好似大多數鬼都包個頭好實
耳仔你一定睇唔到
唔知佢有沒有耳機，收到命令去捉人
大家要多留意包住成個頭的人

個個禮拜都話唔好再有底線，但係個個禮拜就傷貌傷嘅傷拉嘅拉無限loop.

反而對家就真係越來越無底線。一個禮拜爆眼下個禮拜卧底之後就水炮車。

喂呀哥，要守身如玉到幾時？

推啊屌

捉到要佢還眼 等全世界知呢句唔只係口號

推推推

留名

搶最重武力嗰條友既裝備啦下次

認撚錯咗就唔慌唔殺一儆百，就算覺得係阻止佢做啲不利大家既事就夠（攻擊醫護/記者etc)

新聞標題

有暴徒做出危險行為

英勇示威者果斷解決

唔好殺，會入浩園。

切J啦

認同。發現要處置時 遮陣準備 以眼還眼 以手還手

疑似示威者被生擒

放走左？

臥底=冇gear既假警察, 大家明我講咩

按摩

界花佢地塊面

堅？

住手 有燈，

隻手 藍燈

下落不明

手足以後唔好落單
如果要走既唔好慢慢黎
唔好留係現場玩
大家走果時要直接跑去地鐵站!!!

我睇到嬲到手都震埋

幫佢按摩完挷撚住佢掛係高位 寫住臥底警

大大力踢爆佢地袋...呀！唔係！大大力錫先啱

波羅蓋 快！

全世界入去copy 再擺哂喺所有post同其他地方
咁樣係其中一個方法救到831義士
黑警罪證 31/8更新版

全世界入去copy 再擺哂喺所有post同其他地方
咁樣係其中一個方法救到831義士
黑警罪證 31/8更新版

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第41日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

831
1.再次射擊市民眼眼
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境

一對眼

老豆搵仔讀者投稿

請叫人今晚唔好去QE急症
今晚eva chu當值
佢老公係狗，之前扮唔識寫催淚彈令義士俾人拉

講得冇錯，但係班鬼成日等人落單，同速龍會配合衝上前，而示威者行動唔夠一致，搞到有部分人被單捉。

俾個錦囊你

忽發其想，綁起左之後燒狗肉可唔可行。

唔好專登捉鬼，不過發現到就要打鬼啦，最多俾人當內亂

true

唔好咁喇

放學搵仔啦！還眼仆街

搉搉